# 🚀 **Comandos git básicos**

Este projeto consiste em praticar os comando do git e upalo para o repositório.

## 💡 **O projeto**
Este é um dos projetos realizados durante o curso de Ambiente de Desenvolvimento e Operação - DevOps da faculdade Impacta de Tecnologia.

## 👨‍💻 **Tecnologias utilizadas**
![image](https://img.shields.io/badge/txt-text-blue)
